最強music app

市面上最多人講既APP, 好似係apple music , spotify

睇官網, spotify 自稱有數百萬首歌音樂庫, apple music 自稱有6000萬首歌音樂庫

就咁睇, apple music 大勝

有冇巴打實際用過, 覺得係咪真係咁齊,
apple music 係咪世界最強音樂app

冇得調較EQ

全部地區加埋咪有咁多囉
好多香港地區以外偏門啲嘅歌都冇
btw, 用idevice焗住用佢體驗最好, 冇計

Spotify 無歌詞

spotify d 分類好流

apple music好多都無 尤其係日本好唔齊

轉左用youtune music
無可能有歌唔齊

Apple music 同Spotify 有冇lossless

Spotify都冇日本歌

YouTube music 屌打

竟然無kkbox

有好多架
有D早幾日仲聽緊
呢個禮拜就無得聽咁

即係d歌會落架？

其實最方便都係有得入歌姐
但係我唔知Spotify有冇
其實Apple Music而家可以唔使連手機都可以直接入到勁方便

都係kkbox 最好

Apple music最唔好係迫你同所有裝置同步，將所有你嘅資料放上icloud，咁做嘅問題係一定要聽apple自家256kbp編碼格式，對於鍾意聽無損嘅人係好唔方便，因為你一開咗同步apple就會將你喺iPhone嘅無損自動轉晒做256kbps，所以你又想聽無損又想用apple music係唔可能嘅，就算你買咗plan佢都唔比你砌list或者加入資料庫，要開同步先得，咁我買嚟做咩？？

當然如果你唔需要聽無損apple都係一個好選擇嚟嘅，佢可以比你睇埋mv

同意，無論新舊華語英語都好齊

之前apple music無啦啦無曬Kpop
即刻轉左Spotify

要無損就tidal

Apple Music 配合Apple Watch 好用

Moov算唔算真無損？同埋二選一點揀好

Moov

依家都揀緊邊隻嚟入坑，舊歌邊隻最齊？

有無人玩roon? 可以係nas裝 但我部nas太廢裝唔到

kkbox音質好似硬係差啲

Spotify 課金版可以

Spotify

Kkbox最黃

用緊apple music純粹貪方便因為木耳
以前用過kkbox同moov，三家第一感覺最好係kkbox
不過用慣就差無幾
但有時會用下joox開嚟唱下歌

講質素tidal

youtube permium囉，有埋youtube去廣告背景音樂播放

Kkbox極黃，舊歌都齊

Kkbox d 聲明顯比其他差，試用都未過就冇再用

中日韓大路歌moov 算齊，之後Apple Music，再到Spotify ..... 我聽開d jpop Spotify比Apple Music 小好多

最後都係轉tidal玩lossless, 同埋係屋企夾roon 用
不過tidal d tag 9成9得拼音/英文，對好多聽中日韓歌嘅人黎講都好難接受

一樣，都成年前嘅事

Kkbox歌就最齊
Moov好多jpop都無既
Apple music有得自己入歌 但登出itunes就咩歌都無曬

同埋無得 Apple Music 咁 Watch streaming

耳機靚就唔洗呢啲旁門左道

【要人】三罷陣線：各行各業都要人

Youtube 應該最齊

Metal 竟然都好齊

320kbs 係咁

可以就咁入落個別device, 但唔知有冇得無損

最唔鍾意Apple Music將日文歌名羅馬注音化。

KKBOX

快啲轉過去啦支持本地嘢

Youtube music有齊二次創作、翻唱、Live版本
最齊歌

比較得都係用iphone 聽
iphone 就一定係apple music 啦, 有icloud 入歌, itunes 買歌都補得返哂am database 無既部分
iphone 聽唔聽無損又係多餘啦, 輸出本身都差就唔好比啦

要音質要無損, Andriod AMP 又Apple music 用既
所以結論就係, iphone 就用apple music

用開Tidal

應該唔得，無損 apple music兩者只能揀一

吓kkbox唔係台灣既咩

。。。

Kkbox for sure

點解唔自己試下？

年頭嗰陣話泰國Spotify test緊歌詞功能
而家冇咗下文

最後忍唔住課咗$58/3個月Spotify....
其實佢啲日韓歌都ok多嘅

唔係好明
唔開同步咪得囉
可以唔開iCloud Music library 但照聽手Apple music 或自己入嘅歌

我有ff過，有冇一個app可以聽晒tidal同Spotify
主要喺Tidal聽lossless，如果tidal冇嘅歌就喺spotify度攞歌

Apple music可以聽，自己嘅歌都可以聽，但唔可以將apple music嘅歌下載嚟聽，唔可以加入list
我都唔知點解要咁，明明兩樣配合好完美

推

廣東歌係咪kkbox最好

Spotify 同 Tidal 一齊用，用就Spotify好用啲，但係音貨就輸曬，真係針無兩頭利。

音質

Apple Music + Apple Watch LTE 無得輸

kkbox d音質硬係差d

唔同牌子有時就係差個EQ

尋日買咗隻homepod，配合埋apple music真係玩曬，睇黎我跌咗入生態圈走唔返出黎

apple loseless

入到無損wor 你flac 轉翻apple 無損個個格式就入到

有，Google

一開Apple music佢就會del左你啲alac
跟住入果時會迫你專256
我之前用係咁

我前幾日入都無事

d lossless keep 住用aiff, 由apple music match 用到apple muisc, 都可以lossless + apple music 並存....